香港解散軍正式成立

為散水而聚集
臨走記得買解水餅

你走咗未

再分化死全家
屌你老母